老母近排情緒大起大落應如何處理

佢都四十幾丶五十歲
近排成個細路女咁，面對一啲唔如意嘅事就發脾氣
成日要人照住佢嘅路行
以前我同我老豆都忍，性格有啲火爆，無咩事
但突然呢幾年成日疑神疑鬼，每逢逆佢意就一哭二鬧三上吊。

好似我老母 女人真係麻撚煩

報青山 一定收押咗先

更年期，買太太口服液比佢

條友成日話冇人關心佢
又話要死嘜嘜
上個幾次，寫埋遺書

有冇邊個牌子好d

佢再咁就帶佢去急症室
可能要睇精神科

其實唔使買

比多d關心同愛心比佢就得，要忍讓